有香港特色嘅共產主義

個個一方面爭取自由 另一方面褫奪其他人嘅自由
唔去遊行就三毛 唔表態就奶共
連登仔都幾矛盾

利申:反送中 6月9見

收皮啦3毛狗 一句利申就想當冇事

大難臨頭仲搞分化
槍口對外 對住支共啦

預咗比你地屌 而家講咩你地唔啱聽就比你地標籤架啦

香港咁多influencers 唔見你地逐個捉佢地表態

洗唔洗拎petition 封email比你睇？